【未了解】魏駿傑嘆立《蒙面法》惟有唔好病：成個地球都要戴口罩

林鄭政府拒絕聽取民意，今日開記者會引用《緊急法》訂立《蒙面法》，育有一女的魏駿傑，今日下午於九龍塘接囡囡放學後接受《蘋果》訪問，回應關於政府硬推反蒙面法一事。

今日下午2時許，魏駿傑在九龍塘接囡囡放學，今日天氣酷熱，見他等囡囡時熱得不停抹汗，又跟現場家長有傾有講。大約等了半小時，已經一身汗的魏駿傑看來雖然辛苦，但見到「前世情人」即時開心晒，開車前還叫囡囡站在陰暗位置等候，免被太陽曬親，十分貼心，之後便開車送囡囡去土瓜灣學樂器。

記者上前魏駿傑，問他可知周六凌晨就會立法反蒙面法？他表現愕然表示不知道，當他得悉新法後即謂：「未知，未看新聞，又未睇手冊，所以未知。」

告知魏駿傑法例實施後，學生返學即使有病都不能戴口罩，應該請病假，他表示要先了解：「咁又唔合理嘅，咁細個，但係咪要中、小學分開處理？咁細小朋友唔通走去暴動呀！唔會啩！」

當記者告訴他已有不少小朋友被捕，魏駿傑嚇了一跳，然後嘆謂：「咁佢要立法都冇辦法嘅，咁惟有唔好病啦，惟有身體健康！大家都快啲好番，我覺得而家係成個香港都病咗，大家都唔開心，成個地球都要戴口罩。」

殘能到

有滕麗名唔要 要隻支那妹

仲有郭政鴻

佢後生好靚仔 都唔知點解做唔到一線

呢條撚屌好似藍到發紫嫁喎

阿叔你邊位啊

好撚似謝振中個撚屌

范徐麗泰咁款

咪係佢老母嚟

下!!立左蒙面法?!!

勁match

呢個故事話比大家知，唔好走去娶支那妹，因為一定冇好野發生

佢=小栗旬

乜都唔知係生係邊個平衡時空 😂😂😂

佢完美演繹左咩叫港豬，如果唔係記者話佢知，佢根本就咩都唔知

後生都幾靚仔 而家肥到隻豬咁

好撚似1000yen上面嗰個

唔怪得佢喎，2點幾果陣都係知會立法，但唔個詳情喎。

即刻拎撚咗出黎睇
又真係有d似

咁唔怪得不嬲唔覺得佢靚仔

陀槍1,2果陣仲好型，到第3集開始肥跟住就沉左落去

屌